香港電影人拎奧運李珊珊做題材,金獎像都有得拎啦

成日都話冇電影題材

高錕,黃金寶傳記電影=荷里活霍金
成本又低,無人拍過,肯定吸引外國人

李珊珊？認真？

真假難分
究竟係咪我地一相情願以為係麗珊
而樓主根本真係想講珊珊

00後點識李麗珊